---
id: "641695613092161"
title: Game & Jam
start: 2020-09-14 21:00
end: 2020-09-15 00:00
locationName: Jazzkeller Sauschdall
address: Prittwitzstr. 36, 89075 Ulm
link: https://www.facebook.com/events/641695613092161/
image: 89048634_2908684192502930_2394534814020534272_o.jpg
teaser: Jeden Montag ab 21 Uhr steht Dein Sofa bei uns.  Game & Jam verbindet einen
  gemütlichen Spieleabend mit einer heißen Jamsession. Und natürlich ist der
isCrawled: true
---
Jeden Montag ab 21 Uhr steht Dein Sofa bei uns. 
Game & Jam verbindet einen gemütlichen Spieleabend mit einer heißen Jamsession. Und natürlich ist der Eintritt frei. 
Für Musiker, die jammen wollen: Komplette Backline ist vorhanden. Eigene Instrumente dürfen gerne mitgebracht werden. 
Für Spielefreunde: Wir haben mittlerweile eine große Auswahl an Gesellschaftsspielen. Auch für größere Spielrunden ist genügend Platz. Wer Lust hat, darf sein eigenes Spiel gerne mitbringen, Mitspieler finden sich garantiert!